有部舊Video 8 Cam

有部舊Video 8 Cam 應該都廿幾年
機仲著到
但播唔到錄影帶
有冇巴打知道邊到可以將錄影帶轉Digital

快圖美嗰啲都有

係咪知世用嚟影小櫻個部呀

深之都 都好似有間鋪做

謝巴打 好期待轉出泥既影片
Btw部機ccd /screen仲work
以前既MIJ真係堅